元朗用兩條登山纜車既價錢起條 500米既行人天橋

華納兄弟打算蓋一條纜車線到「Hollywood」招牌下 via Engadget

片商華納兄弟據 Los Angeles Times 報導，已經提案給洛杉磯市政府，表示有意以 1 億美元的建造成本，打造一條由山腳直上山頂的觀光纜車。路線的起點在華納自己位於標誌後方的片廠，並且預定在山頂打造一個觀景台與遊客中心，介紹它的歷史，纜車單趟旅程大約是六分鐘左右。

香港人係抵畀人劏既